香港需要一位英雄 但絕對不會是蝙蝠俠

［麻煩置頂］而家只剩返 香 港 人 回 合 ！

以為你係講蟻俠
你諗下佢識放大啲野